★一名確診肺炎患者曾在 海底撈火鍋店用餐，同桌2人已被確診受感染

武漢肺炎疫情擴散，江蘇常州市政府利用大數據手段，發現當地一名確診新冠肺炎患者，曾在海底撈火鍋店用餐，其中同桌吃飯的4男1女中，有2人已被確診受感染，其餘3人正接受醫學觀察。

據悉，常州市日前發布《關於緊急擴散尋找相關接觸者的通知》，指排查確診的新冠肺炎的病例時，會進一步運用大數據。通知出又列出一宗由大數據檢出的病例，一名確診患者在上月22日與多位朋友在新北區豐臣國際的海底撈火鍋店用餐，並要求當日在該店用餐的顧客主動申報，做好防護措施。

幾時到黑警

唔怪得全線收皮

滾滾下都殺唔死
是咪得一蘭安全

有d人放幾秒 就即刻食

直接噴落塊臉到，邊有得避，你又唔會淥自己塊臉